緊急！天馬苑連儂牆有狗巡！大家小心！

由於距離太近冇影相，大家以後小心啲，相信開始係連儂牆會有狗做嘢！

可唔可以一齊嗌 「星期一 罷工」